注意，民意真係開始逆轉緊...

今朝返工，響尖沙咀地鐵站入面見到有兩個四十多歲嘅女士討論

「前晚沙田新城市廣場幾鬼恐怖呀。」

「咪係囉，你成支軍隊派入去，有無離譜啲呀。」

「果陣仲要係Family Time，好多一家大細都響入面食緊飯。」

「宜家人人都有部手機，你唔好當班市民係傻嘅先得架。」

今次真係WeConnect

我冇野講.

標題狗

狗隻以為有得入黎打飛機

死返出去啦屌你老母

下次我會開個好少少嘅題目

係商場有咩衝擊 有咩佔領 明顯就係警察濫用職權 想困獸之鬥

不過可能佢地2個本身就係黃絲

師奶型OL都睇得明

今鋪狗隻大撚獲，除左班低智廢老同警犬家屬團爐
真係唔知邊到可以取暖抵撚死

我今朝食早餐, 對面兩個阿嬸50歲+傾緊沙田單野, 都係咁屌黑警

落order入商場追人嗰個, 其實係咪焦土派無間道嚟? 定係豬隊長呢?

好多人圍住連儂牆d插眼扭手嚇細路既相睇，幾大影響力

要依靠私煙、馬車等人出嚟應援，慘

我無嘢講

宜家就係有人驚黃轉中立/藍麻

差少少想block 左你

Weconnect

梳